我原來承受不起女人

有冇巴打想同我搞基

仆街咁啱聽緊呢首歌

我男朋友好中意聽關楚耀

好好聽

。。。。

唔通你先係Mk仔

我都好中2牙耀

梨個死mk

mk仔吾可爾上連登？

唔好再負皮啦 一係同我出嚟格劍啦 皮都好負嘅

Have

我做1ok？

你靚仔？

眼大大咁

有冇咁大

好mk
我係溫書的代言人

識聽

唔係得得禾話梨mk @789

同佢差唔多

星b你可唔可以同我搞基

佢係759

秋哥

唔可以

個個我Bb梨

星B你承受得起女人？